「突發」克警到灣仔舖頭要求裝CCTV

我地舖頭係灣仔地鐵站，步行10分鐘內。
今日有CID到我地舖頭要求裝CCTV，被我老闆拒絕左，仲小爆佢地。

大家小心，我地知道隔離左右茶記食肆連鎖店都有CID入過去。

*帶口罩*

幫推！

人地係防人偷野
幫佢服務咩
on9

佢地要求裝 佢地嘅cctv !!!!

裝佢老母

真？佢提供個cam畀你呀？

推

cls

唔可以放棄
721 去維園 15:00
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

[重要] [跪求勇武巴絲入黎]西環伏味好濃！！！！

光復香港 時代革命

直頭一條龍服務啦。實時監控

721

咁撚黑暗！？

Push

我無嘢講

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

一齊做盾，大家幫推

屌 警察國家

拒絕左，唔知佢會裝邊，冇攞過出嚟。估計擺車度講掂數先裝。佢地都知唔合理，被插一鑊就走左

推 咁撚仆街都有 出黎行啊

警犬周街裝cctv唔駛跟私隱條例？

私人地方 話裝就裝?

d警狗裝cam偷拍的確係最撚出色

軍政府

擺明請佢返黎裝啦, 然後係執邊望實, 記清楚用咩型號放咩位置, 再公佈出黎, 等大家知道佢地嘅慣常操作再有幾多拆幾多

笑左 同警犬講條例？

咩道理
屌你老母死黑警

痴撚線 on9架喎

多謝老闆企硬
唔知其他舖頭會唔會裝

Diu push

有冇屌狗對話

咁佢地不如話裝係我個廁所啦
好大官威呀

推！咁都有 係咪合法？？？

實有好多會裝

梗係裝
同佢講，裝左係我度有咩壞唔關我事
咁佢裝完走左囉，你又要做生意，邊有時間幫佢睇實個cam

而且你知而家灣仔咁多咁高嘅鬼佬
點知佢地會唔會個頭撞爆個cam

咁佢地咁唔好彩壞左一個，咁咪又少一個用
好慘架嘛

流流地🤔要裝都唔會今日先問！起碼早一星期已經周圍問啦！

屌你老母黑警死全家

WTF

你啱，係應該畀佢裝，個時諗唔到，我老闆聽完即爆粗

正想問

點解唔裝?
裝完唔見左鬼知點解咩
你D 警犬自己去查啦

白色恐怖

Fact check?

係咪執笠倉嗰個位？

美劇有講過點廢左cctv

外國人教學都有埋

放心兄弟，我唔會因為咁而唔出去

旨在交人頭

CLS

推比多啲人睇

咁日頭點搞？

叫佢畀錢

咪反住，你諗唔諗到呢個流料咩用？
真係頭先先嚟，會唔會問到我地先今暐我就唔知啦。
頭先有清問係咪譚臣道。我地冇咁近地鐵站

cls 仆街到

美劇果集係中午入鋪個效果一樣

極醜惡

個垃圾專員會唔出聲/話無問題

嘩屌,要人地裝佢地"自己"既cam,為左咩大家要小心

做咩個個都叫人裝...裝完可以駁上網/保安室室

死黑警真係以為自己係軍政府, 話乜就乜?
我係黑警, 我要徵用你條女來屌, 得唔得?

裝冇問題
明碼實價租地方
睇下幾多錢

Cls黑驚

灣仔唔係我地既戰場
點解班狗執意灣仔做終點
傻閪都知有陰謀

邊使跟㗎 香港驚察持牌爛仔為所欲為

仆街在自己有咩事偷野呀打交呀差佬一定話證據不足搵唔到人唔撚做野
佢地有野做就黎話要你交cctv協助 on99

佢係送俾人我相信好多老闆肯，但如果叫人出錢，咁邊有人彩佢

巴打坐左幾耐
警犬今日仲會跟條例做野?

美國人係劇同影片教左大家了

警權過大既又一體現

仆街

痴撚線

cls警權無限大

新盾牌教學2—空樽護甲（快入！！！！）長期置頂

美劇有集講過整個led燈cap帽或頸鍊就唔怕啦

老闆好波

7.21見

邊個咁好心機逐個逐個負皮
等我抗衡番佢

癡線

有負皮毅進臭閪上水啦？阿蛇今日死得未？

黑警已經連記者同立法會議員都照打
私隱專員敢出聲唔驚俾人打柒？

行乾電定濕電先

實有鋪頭肯裝

多謝你老細

黑警老婆比狗輪

學術討論，美劇Hawaii five o 有一集係咁

公安化了

裝黎做乜心照啦

多謝你老板小爆班無法無天既黑警

應該裝完即刻影底佢幅架餐，然後cut佢電

沙田遊行前偉華中心都被要求裝 cctv

source

分分鐘過多幾年警犬周街強姦告返你襲警添呀

呢啲對深藍店做好啦，唔好搞黃絲店，唔係我地重裝cctv又用幾皮，想開舖俾大家休息插電攞水都唔得

邊撚個負皮我

入舖頭CHECK然後噴

美劇好有教育意義

我估其中一個原因係warrant難出，同埋d cam好多都唔清認唔到人，所以狗狗買支那4K cam影

推 需廣傳

唔好痴線啦！佢俾得個cam你，佢自己可以長期即時監控，錄底所有野！

佢地再做狗做多幾年，恐怕連老佛爺都唔放在眼內

狗狗軍政府

老細想喺舖頭扑嘢都唔得

Police state

呢啲野美劇好寫實

有隻mon post狗狂負皮，唔駛理佢

有冇法律巴打講下
犯法/唔跟警例收集到嘅證據法庭受唔受理？

到時仲洗問你同唔同意 拎cctv記錄
香港狗察，知法犯法！

會裝咩位，拆撚晒佢

痴撚線

一陣港島見。

———————————— 七大訴求 ————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

推比大家知

隔離有個po話小巴都有
上車唔好除口罩
直至到達安全地方

push

電費呢？

拿，今日拎黎捉示威，聽日攞黎捉逃稅

推到個個老細都見到

買起晒成條街啲舖，到時你想點裝咪點裝囉
but until then, 躝返入你個狗窿啦dnlm

賊/色魔就hea捉

可唔可以留意下隨黎鋪有無裝？

屌 仆街黑警落地獄

今日 港島見

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

721全民大作戰終極整合POST

果隻美劇係一粒就得

唔推唔是人

有friend上大陸俾人check手機，話有違法APP之後俾人沒收咗。

私隱專員公處又唔見左

克警大晒？間鋪頭你架

DKLM

外國有恐怖分子

香港有恐怖政府

又鳩吹

一毛果然選擇性盲視

推！

你柒少陣啦

有既影俾我地
多多都噴左佢

去 Cwb

推呢個

即時裝??

政府天眼要有告示架
好似旺角菜街咁

裝你老母 一句

有病

接實3毫子啦柒頭

屌你老母可以咁撚樣㗎咩

全港最大犯罪集團
只許州官放火，不許百姓點燈

唔該影清楚啲狗點樣咬人

裝，之後熄電

你誤會左佢意思
佢話舖頭用cam係防人偷野
話舖頭點解要幫狗服務

應該照裝，然後適當時候搵人蒙面油黑佢

關佢撚事
克狗上三代下三代死全家

個班老闆知唔知其實用緊佢地筆稅

哇 推上報
戴口罩食野咩唔通

照裝，等佢以為得米，然後個cam前面貼張黑警可恥遮撚住 。到佢攞片睇返發現俾人撚開心死。

今日港島見

比班客知道左,以後唔駛旨意做生意啦
邊個咁撚蠢會比佢裝

咪幫佢裝
收番佢一千蚊租金
跟住突然大貨到 遮住左都無計

俾佢哋裝，裝到一火要佢哋拆番走，或者裝完熄佢機點睇

我估會經4G即時feed去狗屋

推 黑警死全家

on9
全部都係文盲黎

我話人地店主如果裝cctv係為左防偷野
唔係裝黎幫d差佬咁用

唔係話佢地肯唔肯跟？
而係其他部門會當無事發生？

口罩唔夠啦
black bloc

議員知未？

其實班狗咁鍾意同市民作對 到頭來得到咩
真係以為自己好正義咩

唉，有幾百個文盲

咁幫舖頭著想呀？
免費裝cctv等舖頭唔會被盗竊
全港其他商戶都應該同等待遇！！

裝完噴黑個鏡頭

點解唔錄低過程？

良心老細，遲下黎幫襯先

佢地會係街裝鏡頭
個mon連錄影機 放人地度
有鎖頭既。

係堅既
平時都會咁做

做乜咁多負評好慘

描寫推

食屎啦黑警

手足！幫手 Share 出去！
麻煩晒！

我都想問

無咩可能用商鋪電
可能車cam用尿袋
SD卡
朝行晚拆
短期措施

利申：鳩估

C

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

恭喜你獲得3毛

佢嘅意思係人地個cctv係防人偷野，
唔係幫警犬服務

保撚大佢！仲撚惡過政府自己玩監控先

光復香港
時代革命

黑警死全家

留低證據俾文宣發大佢

最好拍埋片比記者

你邊條街？我莊士頓道冇

因為有幾百個文盲

點都interpret到個意思係人地裝cctv係防人偷野，唔係比警犬裝黎咁用下話

做咩拒絕應該答應再用個cctv影低佢地裝cctv裝完之後疊貨時唔覺意遮住佢地個cctv~